老衲打算效法pokemon go推出收服黑警遊戲--除暴Go

幾時出

人之將死 其言也善

高質

納dee

樓主高質

徐步高

你條撚樣

呢個高質

呢次幾好

納dee ho ball

除暴Go

好想玩

👍🏻👍🏻

今次高汁

傻狗儲左兩年氣度出黎

過左嚟高汁左

連登衲 dee 高質過高登隻垃圾

終於高汁返次

Lm

正評不解釋

納dee依排咁撚高質嘅

老衲幾時報名選特首

正呀喂

唔係同一個人？

第一次睇衲狗個post笑左出嚟

食到應一應

一日比一日高質

正評俾個名

難得高質

零負皮

忍唔住笑左

徐步go

呢排納dee都好高質

屌

高汁

衲弟

衲b

呢排衲dee佢…

屌你老母納dee近期好高汁

衲dee食左咩春藥高質左咁多

老衲巴啲post高質到

諗左幾耐

呢個高汁

衲dee今次高質

ok, u win

睇標題已經笑了

好好笑

衲dee ho ball

高汁要回

笑到gapgap聲

你條友仔今次又幾鬼馬

畢生精力

邊個偷偷地留負評

正評係俾納dee

老羅表示認同

屌你正呀喂

笑撚死

呢個好笑

納Dee

納dee近排食錯藥
咁多高汁post

高質dee

少有咁高質

正皮，上一頁

衲dee好撚高質

今次唔錯！100分！

禿奴今次難得有質素

期待

老納愈來愈高汁

天氣越寒冷
老衲越強大

忍唔住正評

衲 Dee 個acc 係一有一班人管理
今次係高質喎

不得了

高汁！

等你

成日突然高質
難估過個市

衲dee乖

納dee今次高汁

納dee人之將死

笑左

出未啊 想課金啦

高汁納see

支持

好正

痴線點解咁高質

課金支持

毅進星 $100

高質!

全力支持

留名有人抄橋

依舖就撐你啦

可以透過相機鏡頭及AR技術
收集警犬樣貌
向撚狗大師之路進發

我平時俾開老納負皮
今次不得不俾個正皮，太高汁

納dee食左狗肉

樓豬膠汁

566:3
連登會員同警犬既比例

笑死

老納又乳出京淫

納dee終於得道

有四隻狗負評左

納dee抽親警犬都高汁

今次真係高質

比人換左個ax

係咪真 老納黎

正啊今次

早兩日認完做狗之後，今日就高汁左

今次好撚高質

好波

納dee高汁

利申：泉水姐姐歌迷

衲dee曾經提出過141go

幾時先整好

屌你依排高質咋喎

語帶幾關

衲dee

納第

有幾隻狗入反負評

今次高質

衲dee 高質左

高質左

好耐冇俾你正評
高質

小心警方以不誠實使用電腦罪拉你
呢條罪係百搭砌落乜人乜事度都得

癡撚線

又幾好笑

今次100分

5隻警犬負皮

衲dee高汁

10/10

笑撚左

納dee高質

留名

幾有頭腦

正

納神呢排好癲，極高汁

痴撚線
納dee d七警post真係好撚高汁

呢排好高汁

Ho ball

樓主啲膳食有冇改善

衲dee好波

笑到肚痛

呢幾日d post真係好高質

除暴go入面內置仆街dex
用相機影樣再收集警員編號
加入圖鑑元素先好玩

我衲

TVB好快會嘗試抄老衲呢種風格

屌你仲好笑過郎郎

留名等衲dee develop完出黎玩

同納dee比佢低幾廿班

今次真係好撚高汁

係咪精靈球會變左磚頭

食完狗肉講d野特別有力

。

嘩屌搞到我係地鐵笑到仆街

俾地盤佬姦完係唔同D

Sell下任記同niantic開發啦

負皮個啲肯定係藍屍或者黑警啲家屬朋友

留名等課金

好撚期待

偶有佳作喎衲dee

Nap dee ho ball

抽得好靚

ching ho ball

第一版得七隻獸

Ching ho ball 牙

第一版就有三萬隻

牙你老母

屌, 笑撚死未入黎已經笑緊
高質

除暴go~除暴go~好走快兩步

以為睇錯user name

反黑中

納dee肯定今次食左兩舊屎黎
忽然高質左

衲dee最近回勇

衲dee 好波

求改圖
精靈變黑警 精靈球變磚頭

高質左好多
係咪比人爆左ac

高質到仆街

簡直他媽的牛B死了

高高高
納dee 萬歲

納dee真牛逼！

好on 9

日日發功

朱經緯會響邊區出沒

納DEE愈黎愈高質

納dee呢次最高汁

衲dee好耐冇試過咁高質

衲dee高質

衲dee今鋪

8個負皮，7個+仲有一個⋯⋯

佢住沙田禾輋

高質衲dee

呢排勁高汁

衲dee呢排好撚高汁

喂狗糧再掉精靈球

退左休仲有得住

正皮直線飊升

迫不及待好想玩玩了

衲dee近排嚴重高質

in 納 Dee we trust

老納好撚高質

刷正評

就黎二千正評

幾時CB

等玩

2000 like

高質

2001

難得高質post

你無做錯到

納dee好波

係唔係真係出？

呢個好撚高質

癡撚線 二千幾正皮

呢度係連登，囉到ip先算啦

衲dee好撚高汁

呢排你幾高質

衲ching好波

納Dee呢幾日上哂身

8 dislike?

不如真係度吓整出黎啦！

好似gantz咁玩

係掉孖葉

好撚高質

平時見老納啲post都
今次真係比個

屌咁撚高汁嘅

呢排天氣凍返

衲Dee 高質

batman go

推1到有人寫隻Game出來

留名支持

高左喎

衲dee 今次高汁

幾時出?一定課金

唔正皮唔得

今次呢個我比10/10

高質post
正評 上一頁

笑點好奇怪

到時個個都去捉7警

連登有高汁手足衲dee

唔錯唔錯

衲ching,個game 幾時出？

今晚係咪要去太子除暴?

等衲衲今晚繼續發功

希望有人會整出黎

納dee難得高質

push

ok you win

猶差叔叔你好嗎

old news連登jai

阿sir做野唔使你教

真他媽牛遇逼死了

呢個po需要重見天日